其實一對中堅要對鏝4個前鋒，輸係正常

雲迪克一個當兩個，要對付洛夫雲加鏝三箭頭，真係有D勉強，非戰之罪

祈求高美斯早日康復，身體健康強強壯壯